林鄭 或者 政府ao/eo 入 呢段片麻煩比柒婆睇下

直接睇最後last 5分鐘就得...

林鄭你唔想 遺臭萬年
就企我地香港人個邊

一覺唔小心睇曬
如果on9港府4人幫被中共割席,要送返中國受罰
我地香港人一定睇住佢死!
佢啲眼淚係為自己流!!!!!

其實我地根本係蚊
土共黑社會係大笨象
唉..............